維持住我地的意志並唔係仇恨，而係希望

各位，唔好戀戰，要抗爭得宜

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 撤回 6.12 暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結
5. 全面落實雙普選